應唔應該向前度拎番張合照

雖然同初戀一齊只係2個月
始終依份回憶太過深刻
我地曾經一齊影過既相片
以家好想問佢拎番做留念
我驚好唐突

人地鬼有keep咩

人地腥番同現任既床照比你渣支那狗

果陣大家仲係處

我好想要番

秒

我地既相遇明明好浪漫